其實政府每日公佈的確診數字有冇得查證？

好多傷風/流感都計埋架啦

有冇人講吓之前中啲人有冇參加全民檢疫

我嘅意思係，有冇機會個數字係因為某啲需要而作出嚟